絲打入 女仔會點睇追你追到一半放棄嘅男仔

如題 男人成日話女仔通街都係 覺得冇機就好快轉target 如果一個本身friend開嘅男仔追追下你唔追 你地會點睇佢?

會覺得應該都開始左追就表完白先放棄好, 定係好彩走得快唔使煩住我, 定係冇反應當冇事發生繼續做friend?

無FEEL=好彩走得快唔使煩住我
有少少FEEL=繼續做friend
有FEEL=追番你轉頭

有少少feel都繼續做friend? 宜家d女仔係咪心理變態

有少少feel梗係引你追番佢啦

追一排就放棄，一係正常人feel到條女對你冇feel，一係厹

咁睇下追左幾耐同你咩反應先
如果一直你好冷淡，咁走都好正常
如果你一直都有回應，咁會覺得佢好冇誠意，本身個人就唔安定，走左冇損失

狗公唔係所有女仔一直都keep住chat嘅咩 除非條女兜口兜面拒絕如果唔係無啦啦唔會放棄wor

唔明你講咩，不嬲捨難取易，邊會花時間同你談情

女人捨易取難架

覺得佢唔係真心，騎牛搵馬
可能搵到另一個更好嘅目標就不了了之
諗返起佢之前有幾多甜言蜜語都係假嘅

啱嘅 但係有回應唔代表有機架嗎 男仔黎講放棄都唔係冇道理 唔通變chat friend先醒覺咩

你都放棄左啦 佢點諗仲有咩關係

宜家郁d都話人狗公 正正常常追女仔 可能講野flirt少少都可以比人話 究竟係狗公定義模糊定係世界實在太多狗公

其實未 關事因為以後工作會見

有可能 不過都可能係知道好難發展無謂曬時間 (轉個頭又比人話厹)

睇點flirt法，太追取咪厹，例如叫人bb嗰啲，正常啲嘅咪關心下，約人出街（唔係上屋企）之類

可能都關timing事，話唔定錯過咗最適合嘅timing
嗰個timing可以更進一步但雙方都無動於衷
或者有一方遲疑咗就bye bye 了
不過之後無疾而終，大家都唔再講嘢變成陌生人
好似有啲可惜